最近我係樓上書店到打工

每日都覺得被人視姦咁
有個肥毒撚日日都坐係櫃台對面既位

佢一定幻想緊用條又粗又熱既野玷汙我
等我幫佢含撚

然後用狗仔式抽插我下面
獲得征服感

最後再將熱辣辣既精液一口氣射入我裡面滿足佢既佔有慾

真係好變態
每次比錢個陣仲特登摸一下我隻手

扯左

梳 我聽日唔會再咁明目張膽

我就是個肥仔

本貼含有8%動漫成份

毒撚真係好恐怖

射撚死你

呢個post出現喺動物台
係咪即係暗示緊間書店係女僕書房

Ok

好喔

你不好

你們心地不好

回晒塘...